民陣點解唔申請遊行 你要話比世界知港共打壓香港人遊行同集會自由

佢唔批遊行 係打壓緊遊行同集會自由
警犬最鐘意拎有幾多%佢地係批左不反對來做論點

你唔keep住申請遊行 佢都會不停講個%來呃全世界

Yes父sir

認真post

有道理要申請多d

明明之前講過會申請到 申請成功為止
但依幾個星期冇申請過

咁要快d申請返

比心人打撚完就收左皮

有其他人頂上